有6、7萬積蓄，想移民，有冇推介

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

伊朗得唔得

我要民主國家

大灣區啦

大灣區好民主

不了

大灣區

應該大灣區都冇得移

瓦魯瓦圖

6，7萬搬去長洲都唔得啦

6、7萬歐羅可以去剛果諗諗
同班狒狒玩屎忽

我估中介都收你10萬，未計其它洗費😆

阿富汗 巴勒斯坦嗰唯應該ok?

你樓下天橋底

津巴布韋

得6、7萬移民官可能懷疑你連生活費都唔夠

北韓

移去你隔離區個公園

天橋底

青山

6、7萬
假膠

美金有機

6、7萬可考慮屯門國m記
只要出邊打緊仗，屯門就進入無政府狀態
自由國家

巴拉圭